［娶大陸妻悲歌］嫁入豪門嗌離婚奪公屋 港男慘被踢走一場空

抵啦
藍絲老娶大劣女人搞差哂香港人基因

pish

港女世界第一

大陸雞永遠信唔過

大劣雞=閪可屌，婚不可結

天王嫂夢工場！支那PUA組織培訓過程曝光！

屌閪都驚有性病

支那雞真係冇野做唔出

咁搞啲藍屍廢老都係岩岩好
愛國愛國妓

最弊放啲支那人落黎搞亂香港

低端人口

拖到香港人質素低晒咪呢啲人囉
已經第n單有晒版比你睇都中招

屌你老味六張野人又老錢又冇又唔係靚仔
細你幾廿年都話要同你結婚都知咩事啦，用吓腦啦

大劣妹得對奶可以認真(揸)
其他一律謝絕

條廢老都係大陸死落嚟

條友話唔好害佢 心諗佢知唔知自己做緊咩

仲話個支那婆老實抵撚死

佢段片想煽動人地喊，但我笑咗出來，係咪唔正常

我完全sense唔到佢係想人喊

2個夾埋呃多間公屋 又嬴 香港班後生永世排隊 no stake in society

衰咸濕